元朗鄉黑一哥：鄧炳強上線啦 陪你HIGH番天 「12點之後即話用實彈」

警務處處長盧偉聰，將於十一月十八日正式榮休，預料副處長鄧炳強將強勢接任「一哥」。黑衣亂港，外界均預料鄧炳強將貫徹現時警隊的強硬路線，打擊黑衣罪行。

痴線佬...

dllm

推

Dllm

Tui

睇你條柒頭硬得幾耐
搞到射實彈恆常化仲邊有人會驚你